北韓外務省全力支持中國黨和政府解決香港事態的立場與措施 並反對外部勢力干預，破壞香港

【金仔力撐習大大】據朝中社報道，北韓外務省發言人表示，全力支持中國黨和政府解決香港事態的立場與措施。

發言人指出，最近，外部勢力赤裸裸企圖干涉純屬中國內政的香港事務、破壞香港社會的安全和秩序，損害市民的生命和財產，北韓對此表示關切及反對。

發言人強調，北韓的原則立場是，香港是中國的香港，不容許任何國家、組織和個人，破壞中國主權、安全和「一國兩制」的行徑，北韓全力支持中國黨和政府為捍衞國家主權、安全、領土完整和香港繁榮穩定採取的立場和措施。

#信報 #反修例 #北韓

睇唔透係金仔真心定侵侵指示

中國搵外國勢力都搵個名聲好d嫁啦

抽水，全力標籤港共係恐怖政權

外部勢力反對外部勢力干預

乜中共有名聲好嘅朋友咩

中國黨和政府解決香港事態
算唔算係由中共最堅實盟友確認共產黨介入香港事務

又好似冇

北韓支持 咪即係叫全世界都反